%this is app_c4_shorts.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)
%4.1
&& Alle Spieler*innen eines Teams sollten Hosen in einheitlicher Farbe tragen.
%4.2
&& Die Hosen sollten eine Nummer auf der Vorderseite haben. Die Nummer sollte dieselbe wie auf dem Trikot sein.
\end{easylist}
